足弓塌陷有冇咩復健運動或者藥貼或者按摩手法好

成日足弓疲痛

=扁平足？

後天版

痛到訓唔好

Push